有無巴打好鐘意食橙皮？

細個個陣行山行到好撚餓又無帶野食
有個呀叔帶撚左幾個橙行山 話分哂比我地食
佢自己一個就係到咬橙皮 咁見佢咬得咁開心
就問佢拎塊黎咬 咬下咬下又好似幾正

到e+我都有時會係垃圾桶到執橙皮黎食

etv?

食橙唔食埋皮食黎把撚呀

有冇加糖呢兩茶匙？

我校長好鍾意食
勿相認

教育電視

當年行山見到個麻甩佬同班冇返屋企既畜生係度食橙皮 原來就係你